# В каком диапазоне температур наибольшая вероятность обледенения, и в каких облаках.
В диапазоне температур от 0С до -20С в капельножидких облаках...
опасно выше нулевой изотермы в диапазоне 0С до -10С, где об...
из переохлажденных капель.